★突發！受醜聞影響 大圍至紅磡段通車無期

港鐵沙中線醜聞不斷，連通車日期及造價也可能受影響。據港鐵今日（9日）最新說法，沙中線大圍至紅磡段的目標完工日期需等待紅磡站月台層的相關核實和安全測試才可決定，與早前所指2019年中完工有明顯出入，亦即意味大圍至紅磡段通車無期。
另外，沙中線造價最新造價估算原本已增至971億元，業績報告顯示，紅磡站月台的核實或安全測試所引致的任何重大不利後果均可影響最新造價估算。

好野
中國好波 利害了 我的國

特區製造 2047 永續工程

又要攞多500億

近排專起埋堆哂錢野

民生野都變埋大白象

鐵膠反應

支持 全拆 重新再建

促進建造業發展
地盤佬日日有工開, 晚晚有雞叫

藍絲：毒果收美金搞亂香港 阻沙中線通車

當日佢地唔會唔知咩

連馬屎坑做最大果個都咁淡定

重建最公平, 反正都係cap水

藍絲：人地美國都係咁，毒果咁得閒唔去查美國，反而搞亂香港，咩居心？

fat fat

載通股價

最好無限期延期，班高層工程公司就肥仔，每年100億直落袋